[有圖慎入] 有冇人知呢隻乜撚嘢蟲嚟？

好似甲由，深黑色，中間有白紋，
咩品種
近2日係屋企殺左7隻

梁國蟲

寄壞蟲

笑咗

按圖放大睇啦

隻蟲細撚到咁 你睇埋我個份啦

應該夠清楚

放大左，幫下手
好多

Resistor

似係白紋矮足蟲
又稱白刺蝟
巴打屋企好多紙皮？

Google 搵唔到咩白紋矮足蟲
Btw, thanks

屋企的確係有唔少紙盒

食過，苦苦地幾爽口

唔駛thanks
我純粹9 up 下

小強BB?

係唔係天牛

係咪呢款 我攞紙巾整死佢都冇液體出

唔似，唔識飛
不過整死佢都冇液體出係真

曱甴仔囉

我以為同一隻 因為我公司又係好多紙皮